Apple維修

部iphone有啲問題
去左check 藍精靈話要維修 換零件
係咪一定要維修冇得換翻新機架
想換翻新機多D

佢哋話個系統決定要點做
所以想問下係咪有啲藍精靈嚴格啲定點

係真係睇你咁啱個嗰精靈好唔好人

你壞咩先

壞個mon 類似係接觸不良

有得整就肯定整